###### Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функция нужна для того, чтобы избежать дублирования кода и для логического разбиения программы на куски. Дублирование избегается за счет того, что логика, описанная в функции, может быть вызвана повторно просто вызовом функции, без необходимости копировать код.
###### Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Функция должна работать только с той информацией, которая в неё явно передается для того, чтобы избежать неявных проблем, когда меняется что-то, что не должно, или когда функция не работает, когда она вызывается из другого места. За счет этого правила, функция будет работать всегда, независимо от того, где её вызывать.
